# student id: 0656062
# name : 孫若芙
# machine learning homework 1

# 執行方法:
	1. 在datapoints_generator.py中指定產生input之函數、random float的範圍及欲產生之datapoint數
		(注意：若使用非三角函數之函數，需更改hw1_0656062.py中傳入drawPolynomail funciton的參數xrange)
	2. 在commandline執行hw1.sh即可